{
    "data": [
        {
            "created_at": "2021-05-26T00:00:00.000Z",
            "id": "1397341714340204544",
            "text": "O @SenadorRogerio desmentiu a Capit\u00e3 Cloroquina ao vivo na #CPIdaCovid! Mayra Pinheiro prestou depoimento hoje e sua fun\u00e7\u00e3o ficou clara: blindar e proteger Bolsonaro. \n\n\ud83d\udcc3 Saiba mais: https://t.co/Dr8jk7q2Hk https://t.co/LWMglNHEXD"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T23:49:20.000Z",
            "id": "1397339027444051969",
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio @gleidept13! Somos gratos por toda sua contribui\u00e7\u00e3o ao Partido dos Trabalhadores e das Trabalhadoras e \u00e0 luta por um Brasil melhor! \ud83c\udf1f"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T23:00:02.000Z",
            "id": "1397326620407439364",
            "text": "O Projeto de Lei 021/2021, de autoria da vereadora Rose Oliveira (PT/MG), que institui a utiliza\u00e7\u00e3o do nome social pela popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+, segue tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Municipal de Lavras. \u270a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f https://t.co/4XHfClPBtR"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T22:30:00.000Z",
            "id": "1397319065396400131",
            "text": "A deputada @natbonavides denunciou o uso ilegal da ABIN para assessorar senadores da base de Bolsonaro. \u270a\n\n \u201cO uso da ag\u00eancia por parte do Governo para resolver e abafar seus crimes j\u00e1 virou pr\u00e1tica comum e isso \u00e9 inaceit\u00e1vel\u201d, afirmou a deputada. https://t.co/vaeAbS8Vif"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T22:18:34.000Z",
            "id": "1397316185922887684",
            "text": "RT @gleisi: CPI da Covid est\u00e1 virando um antro de Fake News, depoentes mentem e bolsonaristas aproveitam para espalhar not\u00edcias falsas. OMS\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T22:00:01.000Z",
            "id": "1397311518421790720",
            "text": "Juntos iremos superar essa crise que vivemos! O Brasil merece paz, amor e esperan\u00e7a! \u270a\n\n\ud83d\udea9 Fa\u00e7a parte do time da esperan\u00e7a. Filie-se ao PT! https://t.co/WqPFGGwtWN\n\n\ud83d\udcf2 Confira o Plano de Reconstru\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o do Brasil: https://t.co/dT6r75QsQI https://t.co/7UEDIs1fZP"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T21:51:38.000Z",
            "id": "1397309407285948424",
            "text": "RT @LulaOficial: Com o Padre J\u00falio Lancellotti. Uma exemplo de solidariedade. Disse pra ele preparar a bengala porque temos muita luta pela\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T21:30:00.000Z",
            "id": "1397303965230923777",
            "text": "A bancada do PT aponta inconstitucionalidades na PEC da Reforma Administrativa e anuncia voto contr\u00e1rio na CCJ. https://t.co/3aI5a5c4cT"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T21:00:01.000Z",
            "id": "1397296417195057152",
            "text": "Bolsonaro fez o que p\u00f4de para atrapalhar a ado\u00e7\u00e3o de medidas de isolamento social. Quantas mortes poderiam ter sido evitadas? #ForaBolsonaro\n\n\ud83d\udcc3 Saiba mais: https://t.co/BeMNoovUDX https://t.co/byVXf3O6TX"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T20:59:53.000Z",
            "id": "1397296385125490689",
            "text": "RT @radioptbrasil: Para @senadorjean (PT-RN), a venda da estatal pelo governo Bolsonaro vai aumentar o valor das tarifas de energia para os\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T20:45:06.000Z",
            "id": "1397292666472304647",
            "text": "RT @natbonavides: H\u00e1 um ano, sob o joelho de um policial branco, George Floyd sufocava enquanto dizia \"n\u00e3o consigo respirar\". Seu assassina\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T20:32:43.000Z",
            "id": "1397289550150574085",
            "text": "\u270a No dia 25/05/1963, chefes de Estado de 30 pa\u00edses africanos se reuniram para criarem a Organiza\u00e7\u00e3o de Unidade Africana, e assim emancipar o continente do colonialismo europeu.\n\n\u2764\ufe0f Hoje \u00e9 o dia para celebrar a Liberta\u00e7\u00e3o da \u00c1frica, raiz da humanidade. M\u00c3E de todos os povos! https://t.co/SUVwKcJUn3"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T20:00:00.000Z",
            "id": "1397281316169654273",
            "text": "A presidenta do PT, @gleisi, e o l\u00edder do PT na C\u00e2mara, @BohnGass, acionaram o TCU para que Bolsonaro e sua comitiva devolvam aos cofres p\u00fablicos os gastos realizados com a viagem ao RJ, para a realiza\u00e7\u00e3o de um ato pol\u00edtico e um passeio de moto. \n\nhttps://t.co/6BbqYrJ0ul"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T19:43:28.000Z",
            "id": "1397277152958111744",
            "text": "\ud83d\udcfb Acompanhe tamb\u00e9m pela @radioptbrasil: https://t.co/FFjaFJf3OG"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T19:43:07.000Z",
            "id": "1397277068040314880",
            "text": "\ud83d\udd34 Acompanhe o Direto de Bras\u00edlia com a avalia\u00e7\u00e3o do depoimento de Mayra Pinheiro, secret\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, conhecida como \u2018Capit\u00e3 Cloroquina\u2019.\n\n\ud83d\udcfa \u00c9 daqui a pouco, \u00e0s 17h, na tvPT: https://t.co/TwdBW1fDE0"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T19:30:00.000Z",
            "id": "1397273764715450372",
            "text": "No estado ga\u00facho, s\u00f3 no m\u00eas de abril, houve um aumento de 55,6% em feminic\u00eddios em compara\u00e7\u00e3o com o ano passado\n\n\ud83d\udcf2 Mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0https://t.co/X1COM86Pu4"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T19:15:00.000Z",
            "id": "1397269990428971008",
            "text": "A presidenta @dilmabr est\u00e1 bem e j\u00e1 est\u00e1 em casa! \u2764\ufe0f\nSua Assessoria de Imprensa informa que ela concluiu os exames e teve alta por volta das 15h30.\n\n\ud83d\udcc3 Leia a nota oficial: https://t.co/IcfvYjYXNA"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T19:03:01.000Z",
            "id": "1397266976817532933",
            "text": "\ud83d\udd34 O @senadorrogerio fala agora na #CPIdaCovid e faz perguntas a Mayra Pinheiro, a Capit\u00e3 Cloroquina. Assista na tvPT! https://t.co/UUlPl3izsx"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1397266221158912001",
            "text": "Em artigo, o soci\u00f3logo e cientista pol\u00edtico @emirsader fala do amor e do \u00f3dio ao PT\n\n\ud83d\udcf2 Leia mais: https://t.co/BpuFcg2xac"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T18:53:27.000Z",
            "id": "1397264567533768706",
            "text": "RT @LulaOficial: Sempre me perguntam qual o momento mais marcante que eu tive na Presid\u00eancia. Dois momentos me orgulham muito: o dia que re\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T18:45:00.000Z",
            "id": "1397262440337866752",
            "text": "O PT, por meio da Secretaria Nacional LGBT do PT, repudia a persegui\u00e7\u00e3o e ataque contra a vereadora mulher trans negra de S\u00e3o Borja (RS),\u00a0@Linsrobalo\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais:\u00a0https://t.co/FxSYGZaD2w"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T18:35:17.000Z",
            "id": "1397259994706464774",
            "text": "#CPIdaCovid:\n\ud83e\udd22Mayra Pinheiro: Capit\u00e3 da cloroquina, das mentiras e do descaso com o povo brasileiro\n\n\ud83d\udcfa Acompanhe a CPI pela tvPT: https://t.co/u3Mi92bvMQ https://t.co/usAcwcHRqQ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T18:27:19.000Z",
            "id": "1397257989564809216",
            "text": "RT @LulaOficial: Lula visita padre J\u00falio Lancellotti https://t.co/2TyAsATXI7"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T18:00:00.000Z",
            "id": "1397251116816117762",
            "text": "Bem-vindo @jeanwyllys_real \u2764\ufe0f A Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia emocionou cora\u00e7\u00f5es!\nVamos juntas e juntos reconstruir o Brasil \ud83c\udf1f @LulaOficial https://t.co/eKvzVIKzpV"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T17:00:00.000Z",
            "id": "1397236016981987328",
            "text": "Consumo dos mais pobres caiu 34% \u2b07\ufe0f\n\nMais pobres s\u00e3o os mais atingidos pela queda generalizada dos rendimentos, seja pelo baixo valor do aux\u00edlio emergencial, pela impossibilidade de trabalhar ou pela perda do emprego\n\n\ud83d\udcf2 Mais Informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/ldffgNX3JS"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T16:57:06.000Z",
            "id": "1397235285587529739",
            "text": "RT @gleisi: Senadora Eliziane Gama aperta e Capit\u00e3 Cloroquina acaba admitindo que Minist\u00e9rio da Sa\u00fade ignora entidades m\u00e9dicas e cient\u00edfica\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T16:56:43.000Z",
            "id": "1397235192327282689",
            "text": "RT @gleisi: Omar Aziz d\u00e1 outra aula de medicina e desmonta Capit\u00e3 Cloroquina que fica sem palavras\n\nAt\u00e9 o seu ministro da sa\u00fade disse aqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T16:30:00.000Z",
            "id": "1397228467545051148",
            "text": "O PT manifesta o seu profundo pesar pelo falecimento do deputado estadual Cabo Almi, do Mato Grosso do Sul. Cabo Almi, de 58 anos, foi mais uma v\u00edtima da Covid-19 em nosso pa\u00eds que j\u00e1 soma mais de 450 mortes.\n\nhttps://t.co/twRtxFrdrZ"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T16:10:00.000Z",
            "id": "1397223433063124994",
            "text": "\"O que era da sua al\u00e7ada a senhora n\u00e3o fez!\" afirma @senadorhumberto"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T16:00:01.000Z",
            "id": "1397220921266507777",
            "text": "Pazuello confirmou que tentou enganar a todos por horas a fio na #CPIdaCovid. \u201cN\u00e3o tenha d\u00favida que ele ser\u00e1 reconvocado porque mentiu e mentiu muito.\", garantiu o presidente da CPI, Omar Aziz.\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/MFnCwUvnqY https://t.co/AVrS1P6Jmc"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T15:58:07.000Z",
            "id": "1397220442247733248",
            "text": "Mayra Pinheiro demonstra total despreparo e n\u00e3o consegue responder ao @senadorhumberto sobre quantos profissionais da sa\u00fade morreram em decorr\u00eancia de Covid-19. \n\nO Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais letal para profissionais de sa\u00fade."
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T15:53:03.000Z",
            "id": "1397219170039836676",
            "text": "\ud83d\udea8 #AoVivo @senadorhumberto fala na #CPIdaCovid agora e faz perguntas a Mayra Pinheiro.\n\n\ud83d\udcfa Assista, curta o v\u00eddeo e participe com coment\u00e1rios na defesa do povo brasileiro!\n\nhttps://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T15:50:00.000Z",
            "id": "1397218399919300608",
            "text": "A Assessoria de Imprensa da presidenta @dilmabr informa que ela est\u00e1 fazendo exames no Hospital Moinho de Ventos, em Porto Alegre, depois de ter sentido um mal-estar na noite de ontem. Ela est\u00e1 acompanhada do m\u00e9dico Paulo Caramori e passa bem."
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T15:36:33.000Z",
            "id": "1397215016642875393",
            "text": "RT @LulaOficial: Falei com a @dilmabr hoje 9h da manh\u00e3 e ela j\u00e1 estava se sentindo melhor, falante como sempre. Se Deus quiser em breve j\u00e1\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T15:36:27.000Z",
            "id": "1397214992244645891",
            "text": "#CPIdaCovid https://t.co/7swYUJXmeM"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T15:00:03.000Z",
            "id": "1397205829338632193",
            "text": "#CPIdaCovid Capit\u00e3 Cloroquina afirma que n\u00e3o houve hackeamento do TrateCov."
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T14:46:41.000Z",
            "id": "1397202468342206466",
            "text": "Mentir na CPI \u00e9 crime e Capit\u00e3 Cloroquina segue mentindo. #CPIdaCovid https://t.co/U4BMzuSvSS"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T14:40:00.000Z",
            "id": "1397200784144621578",
            "text": "#CPIdaCovid Depois de tentar se esquivar, Capit\u00e3 Cloroquina confirma que sua secretaria foi respons\u00e1vel pelo desenvolvimento da plataforma TrateCov."
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T14:38:05.000Z",
            "id": "1397200304299560966",
            "text": "#CPIdaCovid https://t.co/yoAZBhg2Zq"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T14:20:00.000Z",
            "id": "1397195751239962628",
            "text": "Presidenta @Gleisi convoca para a luta #ForaBolsonaro \ud83d\udde3\ufe0f\n\n\u270a Com todos os cuidados recomendados pela OMS, vamos \u00e0s ruas nos dias 26 e 29 de maio!\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/B6DdY62WcY\n\nhttps://t.co/diulLKzwqy"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T14:00:00.000Z",
            "id": "1397190718507081729",
            "text": "#CPIdaCovid \u2620\ufe0f Capit\u00e3 Cloroquina menospreza a OMS e diz que a orienta\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o para n\u00e3o utilizar cloroquina no tratamento da Covid tem qualidade metodol\u00f3gica question\u00e1vel."
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T13:51:30.000Z",
            "id": "1397188578338349061",
            "text": "RT @PTnoSenado: Foi assim que o Brasil, na contram\u00e3o do mundo, ficou ref\u00e9m de um tratamento ineficaz. Foi assim que viramos cobaias do gove\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T13:51:27.000Z",
            "id": "1397188568288796673",
            "text": "RT @PTnoSenado: Ap\u00f3s longo p\u00e9riplo de autopromo\u00e7\u00e3o, Mayra Pinheiro, a \"Capit\u00e3 Cloroquina\", encerra sua fala na #CPIdaCovid quase que fazend\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T13:49:43.000Z",
            "id": "1397188128566390787",
            "text": "\ud83d\udea8 Acompanhe a #CPIdaCovid na tvPT\n\n\ud83d\udcfa Assista, curta o v\u00eddeo e participe com coment\u00e1rios na defesa do povo brasileiro!\n\nhttps://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T13:49:30.000Z",
            "id": "1397188077303500803",
            "text": "#CPIdaCovid Capit\u00e3 Cloroquina diz que o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade nunca orientou tratamento para Covid-19. Mentir na CPI \u00e9 crime, hein!"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T13:15:00.000Z",
            "id": "1397179392850333705",
            "text": "Mayra Pinheiro, a Capit\u00e3 Cloroquina, afirma que decidiu lutar contra a superlota\u00e7\u00e3o de hospitais. \ud83e\udd14 Por que, ent\u00e3o, deixou o Amazonas entrar em colapso?"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T13:04:26.000Z",
            "id": "1397176733636382721",
            "text": "RT @SantanaTiago13: Hoje, no Dia Internacional da Crian\u00e7a Desaparecida, completamos 148 dias SEM RESPOSTAS sobre o desaparecimento dos 3 me\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T12:57:15.000Z",
            "id": "1397174926096863237",
            "text": "\ud83d\udc40 Capit\u00e3 Cloroquina j\u00e1 est\u00e1 presente na #CPIdaCovid e se compromete a dizer a verdade.\n\n\ud83d\udea8 Acompanhe na tvPT! A \u00fanica transmiss\u00e3o com tradu\u00e7\u00e3o em libras \ud83d\udc4b\n\n\ud83d\udcfa Assista, curta o v\u00eddeo e participe com coment\u00e1rios na defesa do povo brasileiro!\n\nhttps://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T12:32:31.000Z",
            "id": "1397168702852829187",
            "text": "\ud83d\udea8 Acompanhe a #CPIdaCovid na tvPT! A \u00fanica transmiss\u00e3o com tradu\u00e7\u00e3o em libras \ud83d\udc4b\n\n\ud83d\udcfa Assista, curta o v\u00eddeo e participe com coment\u00e1rios na defesa do povo brasileiro!\n\nhttps://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T12:30:00.000Z",
            "id": "1397168070943068165",
            "text": "\ud83d\udea8 #CPIdaCovid A secret\u00e1ria do minist\u00e9rio da sa\u00fade, Mayra Pinheiro, conseguiu habeas corpus do STF para ficar em sil\u00eancio.\n\nEla n\u00e3o quer responder sobre fatos ocorridos entre dezembro de 2020 e janeiro de 2021. Por que ser\u00e1? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T12:17:04.000Z",
            "id": "1397164816091975680",
            "text": "\ud83d\udea8 Acompanhe a #CPIdaCovid na tvPT! A \u00fanica transmiss\u00e3o com tradu\u00e7\u00e3o em libras \ud83d\udc4b\n\n\ud83d\udcfa Assista, curta o v\u00eddeo e participe com coment\u00e1rios na defesa do povo brasileiro!\n\nhttps://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T12:15:00.000Z",
            "id": "1397164294375043074",
            "text": "\ud83e\uddd0 A #CPIdaCovid quer saber: por que Mayra Pinheiro recomendou um tratamento comprovadamente ineficaz contra a covid?"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T12:04:49.000Z",
            "id": "1397161730451681280",
            "text": "\ud83d\udea8 COME\u00c7OU! #CPIdaCovid ao vivo na tvPT! A \u00fanica transmiss\u00e3o com tradu\u00e7\u00e3o em libras \ud83d\udc4b\n\n\ud83d\udcfa Assista, curta o v\u00eddeo e participe com coment\u00e1rios na defesa do povo brasileiro!\n\nhttps://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T11:30:00.000Z",
            "id": "1397152970874183685",
            "text": "\ud83d\udc40 Confira o resum\u00e3o da #CPIdaCovid da semana passada.\n\n\u25b6\ufe0f Hoje continua!\n\ud83d\udcfa Acompanhe #aovivo pela tv PT! https://t.co/VYzN14Xyo1"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T11:30:00.000Z",
            "id": "1397152969674612740",
            "text": "\ud83c\udd98 Indicadores de desemprego escondem real situa\u00e7\u00e3o das mulheres. Das nove milh\u00f5es de pessoas que ficaram fora da for\u00e7a de trabalho em 2020, dois ter\u00e7os s\u00e3o mulheres. @mulherespt\n\nhttps://t.co/nv5kXL5M6O"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T11:01:43.000Z",
            "id": "1397145850258857990",
            "text": "\ud83d\udd34 Hoje a \u201cCapit\u00e3 Cloroquina\" ser\u00e1 interrogada na #CPIdaCovid. A tvPT e a @radioptbrasil ir\u00e3o fazer cobertura a partir das 9h!\n\n\ud83d\udcfa Acompanhe na tvPT: https://t.co/VYzN14Xyo1\n\n\ud83d\udcfb Acompanhe na @radioptbrasil: https://t.co/FFjaFJf3OG"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T11:00:01.000Z",
            "id": "1397145425325346816",
            "text": "\ud83d\udea9 Na quarta, 26, \u00e0s 10h30, Centrais Sindicais, entidades de classe e movimentos sociais far\u00e3o ato virtual nacional para alertar sociedade e poderes sobre drama vivido no pa\u00eds \u270a\ud83c\udffd\n\n\ud83d\udcf2 Informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/OHQg7AZRDs"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T09:30:00.000Z",
            "id": "1397122770270490629",
            "text": "\ud83d\udea9 A #CPIdaCovid retoma os trabalhos hoje! \ud83d\udcfa Acompanhe #AoVivo pela tv PT a partir das 09h! https://t.co/VYzN14Xyo1\n\n\ud83d\udcac @senadorhumberto https://t.co/mtEqOluTE6"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T01:30:00.000Z",
            "id": "1397001973610602503",
            "text": "Em vez de salvar a vida de milhares de brasileiros, Bolsonaro preferiu desdenhar da vacina produzida pelo Instituto Butantan. #ForaBolsonaro\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/MGSspP6FkF https://t.co/NYMFPOMcdR"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T01:00:01.000Z",
            "id": "1396994428598988800",
            "text": "Brasil liderou movimento que resultou em licen\u00e7a para obten\u00e7\u00e3o de gen\u00e9ricos, lembra o chanceler Celso Amorim.\n\n\ud83d\udcc3 Leia o artigo \u201cPatentes, a bolsa ou a vida!\u201d: https://t.co/nGxM3FHtsb"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T00:28:30.000Z",
            "id": "1396986499321810946",
            "text": "RT @jilmartatto: Nosso companheiro @jeanwyllys_real  veio e anunciou os sinais ao presidente @lulaoficial... \ud83c\udf1f \n\n#FiliacaoPelaDemocracia #F\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T00:26:36.000Z",
            "id": "1396986019082297350",
            "text": "\ud83c\udf1f A filia\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do @jeanwyllys_real foi festejada no Ato de Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia. \u201c\u00c9 um alento poder contar com sua for\u00e7a nessa dif\u00edcil tarefa de remover camadas de \u00f3dio do Brasil\u201d, disse @lulaoficial.\n\n\ud83d\udcc3 Leia mais: https://t.co/8RxVskiz9a https://t.co/d0us9ij5Z3"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-25T00:09:19.000Z",
            "id": "1396981672248320002",
            "text": "Mulheres contra Bolsonaro: Unidas, protegidas, nas ruas, pela vida! \u270a\n\nDe 26 a 29 de maio, as mulheres estar\u00e3o nas ruas\u00a0em defesa da vacina\u00e7\u00e3o, aux\u00edlio digno, contra a fome e por #ForaBolsonaro. @MulheresPT https://t.co/kaqf4rBoqK"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T23:27:21.000Z",
            "id": "1396971109619224576",
            "text": "RT @fatimabezerra: Ah que imensa alegria ter voc\u00ea agora mais juntinho ainda no @ptbrasil... Seja muito bem-vindo, meu querido @jeanwyllys_r\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T23:27:13.000Z",
            "id": "1396971076597555203",
            "text": "RT @gleidept13: Lindo o ato de filia\u00e7\u00e3o de @jeanwyllys_real, resumo com as palavras da minha eterna presidenta @dilmabr \ud83d\ude0d \"Jean Wyllys teve\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T23:21:33.000Z",
            "id": "1396969651234541569",
            "text": "@jeanwyllys_real \ud83d\udcfa N\u00e3o conseguiu acompanhar o Ato de Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia ao vivo? Assista a qualquer momento na tvPT: https://t.co/QA6goKr9a9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T23:19:22.000Z",
            "id": "1396969099431907328",
            "text": "Seja bem-vindo ao Partido dos Trabalhadores e das Trabalhadoras, @jeanwyllys_real! \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\n\n\u201cTodas as pessoas t\u00eam direitos humanos. Direito humano \u00e9 direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, direito humano \u00e9 direito \u00e0 sa\u00fade, direito humano \u00e9 direito \u00e0 seguran\u00e7a p\u00fablica.\u201d \ud83c\udf1f https://t.co/L3ZsSXknVl"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T23:08:54.000Z",
            "id": "1396966467351060486",
            "text": "RT @jilmartatto: Emocionante final da #Filia\u00e7\u00e3oPelaDemocracia de @jeanwyllys_real no @ptbrasil.\n\nJean veio e declamou TU VENS... TU VENS...\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T23:08:33.000Z",
            "id": "1396966377039310855",
            "text": "RT @jeanwyllys_real: Respeito muito minhas l\u00e1grimas, mas ainda mais minha risada, como escreveu @caetanoveloso . Muito obrigado, @ptbrasil\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T22:27:01.000Z",
            "id": "1396955924296765440",
            "text": "\"Agora \u00e9 preciso reconstruir e transformar o Brasil, varrer para o lixo da hist\u00f3ria esses que n\u00e3o se comovem sequer com as mortes de 440 mil brasileiros e que deixam o Brasil sufocar por falta de oxig\u00eanio\", @LulaOficial \n\nhttps://t.co/QA6goKr9a9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T22:25:20.000Z",
            "id": "1396955500990902274",
            "text": "\"Em 1980 lutamos contra a Ditadura Militar, e hoje, com a chegada de @jeanwyllys_real ao PT, vamos juntos derrotar o fascismo\", afirma o presidente @LulaOficial \n\nhttps://t.co/QA6goKr9a9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T22:23:56.000Z",
            "id": "1396955151592796161",
            "text": "\"Hoje, a tua vinda para esse time (PT) \u00e9 um momento grande para a hist\u00f3ria de 40 anos do nosso partido.\"\n\nO presidente @LulaOficial est\u00e1 ao vivo no Ato de Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia, com @jeanwyllys_real \n\nhttps://t.co/QA6goKr9a9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T22:17:43.000Z",
            "id": "1396953585624264704",
            "text": "\"A base do fascismo \u00e9 o \u00f3dio ao pobre, ao negro, a mulher, ao gay, e esse \u00f3dio est\u00e1 comprometido com o que h\u00e1 de mais grave na hist\u00f3ria\", @dilmabr \n\nhttps://t.co/QA6goKr9a9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T22:02:06.000Z",
            "id": "1396949654491828235",
            "text": "RT @fatimabezerra: Est\u00e1 acontecendo agora a filia\u00e7\u00e3o de @jeanwyllys_real. Seja muito bem vindo ao @ptbrasil, meu querido! Fomos companheiro\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T22:00:20.000Z",
            "id": "1396949210671591436",
            "text": "\"De onde eu vim, da Favela da Mar\u00e9, aprendemos desde cedo que o p\u00e3o, a nossa liberdade e a nossa dignidade enquanto trabalhadores e trabalhadoras \u00e9 que tem valor\", @aniellefranco \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:56:53.000Z",
            "id": "1396948340512808961",
            "text": "\"Com racismo e viol\u00eancia pol\u00edtica n\u00e3o h\u00e1 democracia no Brasil\", @aniellefranco \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:55:53.000Z",
            "id": "1396948089919901703",
            "text": "\"\u00c9 urgente lembrar da viol\u00eancia pol\u00edtica que foi respons\u00e1vel pela morte da minha irm\u00e3 e fez voc\u00ea (@jeanwyllys_real) abdicar do seu mandado, para o qual foi eleito democraticamente.\", @aniellefranco \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:54:13.000Z",
            "id": "1396947673052237827",
            "text": "\"Se as mulheres n\u00e3o participam das decis\u00f5es e n\u00e3o s\u00e3o aut\u00f4nomas como vamos combater a injusti\u00e7a social?\", ex-presidenta da Anistia Internacional @g_garrigos \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:50:42.000Z",
            "id": "1396946785873154054",
            "text": "...atrav\u00e9s de redes de fraternidade como \u00e9 esse ato de filia\u00e7\u00e3o ao PT\", @AdaColau"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:50:42.000Z",
            "id": "1396946784249913344",
            "text": "\"A extrema-direita se organizou em n\u00edvel internacional e n\u00f3s, que defendermos a democracia e o progresso para a maioria social, que defendemos a esperan\u00e7a e os direitos humanos tamb\u00e9m precisamos estar organizados...\", @AdaColau \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:46:48.000Z",
            "id": "1396945803550339080",
            "text": "\"@jeanwyllys_real \u00e9 um embaixador internacional pela espe\u00e7an\u00e7a\", afirma a prefeita de Barcelona, @AdaColau \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:38:30.000Z",
            "id": "1396943715625836554",
            "text": "\"@LulaOficial reacendeu a esperan\u00e7a no povo brasileiro de que podemos reconstruir a democracia brasileira.\", @jeanwyllys_real \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:37:26.000Z",
            "id": "1396943448847130632",
            "text": "\"S\u00f3 quero saber do que pode dar certo\", @jeanwyllys_real \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:32:35.000Z",
            "id": "1396942226702360581",
            "text": "\ud83d\udcfa Acompanhe agora na tvPT: https://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:32:23.000Z",
            "id": "1396942177163522050",
            "text": "Estamos todos emocionados por aqui! \u2764\ufe0f https://t.co/mRpQr6tZJS"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:30:35.000Z",
            "id": "1396941725302771713",
            "text": "\"O antipetismo \u00e9 o desejo da aniquila\u00e7\u00e3o das conquistas dos movimentos sociais. Foi o antipetismo que aniquilou Marielle Franco.\", @jeanwyllys_real \n\nhttps://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:23:50.000Z",
            "id": "1396940026143989762",
            "text": "\"Todos n\u00f3s nos sentimos muito emocionados com a sua decis\u00e3o de participar dessa grande fam\u00edlia que \u00e9 o PT\", @Haddad_Fernando para @jeanwyllys_real \n\n\ud83d\udcfaAssista pela tvPT: https://t.co/xdoIRxzFkW"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:14:42.000Z",
            "id": "1396937727514488839",
            "text": "RT @LulaOficial: Lula participa do ato de filia\u00e7\u00e3o de Jean Wyllys no PT https://t.co/2q0GgBvPft"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:01:35.000Z",
            "id": "1396934427406741512",
            "text": "\ud83d\udcfa Acompanhe tamb\u00e9m pela @radioptbrasil: https://t.co/FFjaFJf3OG"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T21:01:35.000Z",
            "id": "1396934425276035073",
            "text": "\ud83d\udce3 Come\u00e7ou! \n\n\ud83d\udd34 Acompanhe o Ato de Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia na tvPT, com @jeanwyllys_real, @lulaoficial, @dilmabr, @gleisi e @Haddad_Fernando! \n\n\ud83d\udcfaAssista: https://t.co/QA6goKr9a9 https://t.co/4LQfiwnYM3"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T20:45:00.000Z",
            "id": "1396930251696099333",
            "text": "\ud83d\udce3 Come\u00e7a em 15 minutos! \n\n\ud83d\udd34 Acompanhe o Ato de Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia na tvPT, com @jeanwyllys_real, @lulaoficial, @dilmabr, @gleisi e @Haddad_Fernando! https://t.co/QA6goKr9a9"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T20:30:00.000Z",
            "id": "1396926476650483712",
            "text": "O negacionismo de Bolsonaro vale s\u00f3 no Brasil. O presidente desembarcou na manh\u00e3 desta segunda, 24, em Quito, no Equador, usando m\u00e1scara.\u00a0\n\nhttps://t.co/mVyYwjNUgA"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T19:58:28.000Z",
            "id": "1396918542952435713",
            "text": "RT @jeanwyllys_real: \u00c9 hoje. \u00c0s 18h do Brasil.  No canal do YouTube do @ptbrasil . Voc\u00eas poder\u00e3o acompanhar esse nosso encontro, potente ch\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T19:30:00.000Z",
            "id": "1396911377462214660",
            "text": "Hoje, \u00e0s 18h, vai acontecer o Ato de Filia\u00e7\u00e3o do @jeanwyllys_real na tvPT com a participa\u00e7\u00e3o de @lulaoficial, @dilmabr, @gleisi e @Haddad_Fernando! \ud83c\udf1f\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais e acompanhe: https://t.co/4SjKalPI9g"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T19:00:00.000Z",
            "id": "1396903829141004288",
            "text": "Quem paga essa conta? A bancada do PT vai protocolar representa\u00e7\u00e3o no Tribunal de Contas da Uni\u00e3o (TCU) para que sejam levantados todos os gastos de Jair Bolsonaro na viagem. \n\n\ud83d\udcf2 Leia mais: https://t.co/rhKqDmyWIk https://t.co/qcFovExirp"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T18:30:00.000Z",
            "id": "1396896279897153538",
            "text": "#CPIdaCovid\nA revela\u00e7\u00e3o de que o ex-assessor da Presid\u00eancia Arthur Weintraub \u00e9 o homem por tr\u00e1s de um gabinete paralelo de assessoria a Bolsonaro durante a pandemia o coloca sob a mira da CPI da Covid.\n\n\ud83d\udcf2 Leia mais: https://t.co/LIZyMLbwKL"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T18:00:00.000Z",
            "id": "1396888730254725121",
            "text": "Manifestamos nosso pesar pelas mortes do vice-presidente do @ptgoiania, Ant\u00f4nio Mac\u00e1rio Carlos, sua m\u00e3e e sua irm\u00e3 ocorridas em apenas 5 dias.\n\nEssa \u00e9 mais uma entre milhares de hist\u00f3rias tr\u00e1gicas que atingem a popula\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nhttps://t.co/U2obB9qwG0"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T17:30:00.000Z",
            "id": "1396881180650262532",
            "text": "No ranking da revista Forbes, indicador das grandes fortunas em d\u00f3lares no mundo, o Brasil foi o s\u00e9timo pa\u00eds a mais adicionar bilion\u00e1rios \u00e0 sua popula\u00e7\u00e3o, adverte o economista @MarcioPochmann \n\n\ud83d\udcf2Saiba mais:\u00a0https://t.co/FYGYY33iIK"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T17:00:02.000Z",
            "id": "1396873635785289735",
            "text": "Brasil sem rumo\u00a0\n\nTaxa m\u00e9dia de investimentos, que seguia em 20,5% do PIB entre 2010 e 2014, sofreu queda brusca para 17,7% at\u00e9 2020, conduzindo o pa\u00eds \u00e0 pior d\u00e9cada nos \u00faltimos 50 anos \u00a0\n\nhttps://t.co/b7NsYgFQ0I"
        },
        {
            "created_at": "2021-05-24T16:48:47.000Z",
            "id": "1396870806693720065",
            "text": "\ud83d\udea9 Acompanhe a Filia\u00e7\u00e3o pela Democracia com @jeanwyllys_real, @LulaOficial, @dilmabr, @Haddad_Fernando e @gleisi\n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 Chegou a hora de unir o Brasil para superar tudo o que esse governo genocida representa!\n\n\ud83d\udcfa Hoje, \u00e0s 18h, #AoVivo pela tvPT! https://t.co/QA6goKr9a9 https://t.co/fnNTR43264"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1397341714340204544",
        "next_token": "7140dibdnow9c7btw3w4sipw575szxnuxfd6297w91wz9",
        "oldest_id": "1396870806693720065",
        "result_count": 100
    }
}